有無唇炎 脂溢性皮炎 患者？

剝脫性唇炎 嘴唇無左正常皮膚 長期脫皮 孖潤腸

脂溢性皮炎 鼻兩側 長期泛紅

點搞?

唔好意思阻一阻你 唔該幫幫手推

908 美領！！！！！！

908要見到大家

近一年開始症狀同你差不多，長期痕癢脫皮，用緊曼秀雷敦藥用唇膏有小小止痕效果但脫皮沒好過

睇醫生 嘴唇停左生到好厚同好黃
不過都系冇生番正常皮膚

而家自己試緊用dermal lip balm

D人話剝脫性唇炎系因為腸胃唔好 消化不良 造成
唸住食埋呢個禮科藥唔睇醫生 試試肝膽排石法liver flsuh

其實嘴唇乾同甩皮都好多年，本身飲水諗住係缺水乾燥問題唔太上心
到近年開始兩邊嘴角都甩埋一份仲有白色印，嘴唇周圍又會痕先開始察覺問題
睇過一般醫生比左類固醇我又唔太想用一來抗拒二來好近嘴會食埋，巴打有沒醫生推薦

我都未搵到個醫生睇得好我 剝脫性唇炎
你上網google 剝脫性唇炎相片

我只系睇醫生睇到 停左生 好厚好黃既皮
變左 冇正常皮膚 好紅嘴唇
而家自己查緊dermal lip blam

唔知你系咪剝脫性唇炎 我都睇唔好 唔敢推薦醫生比你

我自己上網查剝脫性唇炎 擦類固醇都查唔好 系腸胃唔好 消化不良 造成
之後自己想試下 肝膽排石法liver flsuh

今日睇左醫生唔係剝脫性唇炎，但個名我又唔記得左，都係開類固醇
醫生就建議我唔好用任何唇膏產品，話我起因係外來刺激敏感起然後一直keep住發炎，驚唇膏有成份會再刺激返
我自己搽開mentholatum medical lip
原本上網睇人介紹shiseido moilip想搵黎試，不過而家搽類固醇觀察一排睇下先，沒左唇膏滋潤住好易甩到成嘴皮而不自知，希望大家都好d好返